Hij had, net als de graaf, een bijzondere opvatting voor de strakke jonge aars van Harry Dale, zonder het geheel te verlaten vrouwen, vooral mijn zus Eliza, wiens genot in achtersporten was opperste, en ze zou nooit geneukt worden, maar wanneer ze een lul in elk had diafragma, waarbij ik de mijne in haar kut verkies met Dale of MacCallum achterin.
